好難受

搭地鐵俾個ol用對波頂住曬

佢係我後面點影...